我退出, 成全第三者

幻想到她日後同你生BB的樣子
祝你幸福

明白既, 要我自己走你地先可以登堂入室, 明正言順
難為你仲話唔關個女仔事咖

要頭也不回啊

good

既然決定左, 就唔好番轉頭, 你一定可以過得比佢地好

做得好

加油啊，一切會更好的

好慘

唔可以咁就認輸

臭男人不要也罷